夠竟呢家點 好無助 527

大家發表下！

建議18區開花

南昌好順冇人做嘢

個感覺同621圍狗總前差唔多

個位咁唔方便

好多狗

Agree開花

大把港豬正常返工 開條毛
正式宣布 已經切底輸晒